On donne le tableau à double entrée suivant qui nous informe du nombre de cartes Magic
que possèdent Karim et Hélène. Ce tableau est incomplet et on a mis des lettres dans certaines cases vides.\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{5}{X[c,1]}},vlines,hlines,row{1}={font=\bfseries},stretch=2}
  Joueurs                  & Cartes \textit{Créature} & Cartes \textit{Terrains} & Cartes \textit{Sort} & \textsc{Total} \\
  Karim                    & 216                      & 103                      & 87                   & \Circled{E}    \\
  Hélène                   & \Circled{A}              & \Circled{B}              & \Circled{D}          & 413            \\
  \textsc{\bfseries Total} & 489                      & \Circled{C}              & 197                  & \Circled{F}    \\
\end{tblr}\bigskip

\faHandPointRight[regular]\quad Pour chacune des questions suivantes~:
\begin{itemize}
  \item indiquer la case du le tableau où se trouve la réponse en donnant la lettre correspondante~;
  \item effectuer tous les calculs nécessaires pour trouver la valeur demandée.
\end{itemize}\medskip

\textbf{Questions}
\begin{enumerate}
  \item Combien Karim a-t-il de cartes en tout~?
  \item Expliquer pourquoi Hélène a $273$ cartes \textit{Créature}.
  \item Combien les joueurs possèdent-ils de cartes ensemble~?
  \item Combien Hélène a-t-elle de cartes \textit{Terrains}~?
\end{enumerate}